Sigma 邊知Art鏡最正

Sigma art 系列正就喺人都知,但喺邊知最正?

85 1.4，霸氣加持

支24－70 2.8 art好撚失望

用緊枝35.4 ，想入多枝 50.4
不過覺得太大枝... 可能買番原廠 (N)

35.4

50.4 (nikon jj)

85.4 好正

1.4

24-35 F2 點睇

焦距好怪，唔長唔短

50.4最實用 旅行實帶佢

出枝35-50 就正

Art系列最正既全部都係prime
Zoom lens唔可能用prime個標準（包括本身質量以及同其他廠既比較）去睇

佢支18－35咁正， 梗係會expect佢支24－70會一樣水平啦， 至少要同龍仔g2差唔多表現， 而家輸幾條街， 難免會失望

其他都ok，但絕對唔係30.4

衰d 咩？

原來連登講質量唔會比人屌?

質素呀，共產黨文盲返中國啦

我都想入支副廠24-70
都係睇中咗龍仔g2 / sigma 24-70 A..貪佢都有防手震
樓上師兄想問一下龍仔有幾正？

本身我睇緊B&H...好多用家的review話支野麻麻地, sigma 嗰支反而好似無咩劣評，謝謝

去睇下tcstv嗰啲compare review囉

居然冇人提 35mm 1.4?

有 kol 公投過佢散景最好

食撚左藥未？
sigma 24105係art？
點睇85art係dxomark到ko咗otus系列全家？

未撚訓醒 sor
介紹返 Sony24105暗角嚴重喎 你又點睇？